點解要勇武？勇武有乜用？

見到愈嚟愈多人勇武覺醒
又係時候審視下之後條路點行

我相信冇把握嘅仗冇人想打
我相信其實好多人都想勇武
但大家都唔知條勇武抗爭路線係點行......

打贏咗前線狗之後點？繼續推進去邊？係咪會迫到班狗出水砲/開槍，前線個個頭破血流之後點？始終裝備差距太大。大部分人民心態未準備好有可能死。進一步諗，真係全民起義，打贏班黑警，咁就代表推翻到政權？中共係咪會出老解鎮壓？國際社會到底會唔會趁機出軍保香港？(暫時嚟睇機會好微)

無論勇武/和理非，我覺得最重要嘅作用力有二:

一，喚醒更多香港人，達至真正全民起義

二，吸引更多國際關注，增加必要時以任何方式幫助香港人嘅機會，包括各種經濟制裁，用國際威脅力談判，接收政治難民，甚至出兵

香港係冇自己軍隊，黑警亦冇可能變節，只有靠自己人醒覺+國際幫助，香港先有機會得救！勇武抗爭就係一切嘅導火線

所以光復行動一定要持續，要令國際社會清楚知道，更要大大聲話俾中共同蝗知道:
香港係屬於香港人

最後切記，Be Water，頭破血流嘅唔應該係義士，打暴徒可以，但請不要戀戰，衝突背後，人面獸心嘅港共高層仍然食緊花生，莫忘初衷！

共勉之

推

Pish

香港人應該好適合做archer

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

今之真係俾班黑警迫入絕警

香港人要醒啦！

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

Push

推俾更多人睇

社區工作好有用

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

勇武有乜用？係好撚有用

而家先知要勇武覺醒都叫遲來好過無到
幾多手足犧牲左

不可一味捱打

要令更多人醒啊！！

推！！！

推！！